周迅18歲人體模特油彩畫曝光，一幅作品價值近2百萬

一直以來，周迅都是大家心中最有靈氣的女演員，早年和徐靜蕾、趙薇以及章子怡並稱“四大花旦”，相繼取得近10個影后殊榮，近日網上卻傳出她在踏上影后之路之前，曾擔任人體模特兒。

4月21日凌晨，有媒體曝出一組周迅18歲時的人像油畫，並透露其如今都價值不菲，其中有一張造型還極其大膽，藝術感極強。

畫中的長相酷似周迅的少女長髮飄飄、稚嫩的面龐笑容淺淺，上身赤裸抱着一個陶罐，下身也纏繞着飛揚的絲巾，雖然上身未着寸縷，反而讓人感覺到一股純真氣息，極具藝術性。

樓主老母18歲人體模特油彩畫曝光，一幅作品價值近廿蚊

支那支